挪威第2大電訊公司Telia Norway喺5G發展上棄華為選Ericsson

Telia Norway selects Ericsson as sole 5G RAN provider

希望有帶頭作用，令更多北歐以至歐洲國家都用Nokia或者愛立信

明智

NBA 搞一搞，
華為都攬炒埋
Trump 多謝哂

好波

wise choice

而家到蘋果跪...

Telia 本身係瑞典公司咁。用返同係瑞典公司的Ericsson 十分唔奇。
不過都推.

歐洲咁都唔用番自己野
咁真係無得救

意大利

上圖個總理已經俾人迫宮走咗

挪威同瑞典、芬蘭都係北歐，北歐亦較注重基本人權同私隱，人均有較富有，拒絕強國滲透都好正常，
暴政控制黨鐵都係強國滲透同竊取機密嘅白手套，
歐盟公民要繼續努力抵抗強國滲透。